屋企有曱甴飛入, 你會點處理?

我唔怕曱甴, 但屋企又無報紙, 要用鞋打, 又唔想整污糟D 鞋,你會點做?

正評, 當見唔到
負評: 叫老豆/老母搞掂佢

乜嘢唔重要就用乜嘢打

我雜誌都無

書？薄？毛巾？求其一樣可以打到佢爛曬變成甲由汁咪得囉

人字拖

尋日至經歷完
跑去廚房拎個膠袋捉咗佢再狂噴藍威寶免除後患

你既然唔驚咪成個人撲過去囉 好似撲蝶咁

煞

津路水炮

既然怕就用手打

一拳打落去

手刀

認真搵個唔要嘅盒裝起佢放生
又唔洗打又拯救到一條生命

直接用手捉住掉落街之後洗手搞惦

人地來你屋企搵食 打算生兒育女 兒孫滿堂
你宜家放生佢 佢無左呢個宜居
你破壞左人地既將來 你以為你咁樣做係對佢好？ 其實你係恰佢手短自殺唔到
玩弄佢既人生 無恥！！！

燒屋

你唔理佢佢自自然然會走